商台停左？

聽聽下光明頂 冇啦啦斷左線
用電腦聽都開唔到
有冇人都係咁？

又真係入唔到喎

聽緊

btw收音機收到

聽唔到

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

我用app聽無事

我用app唔得⋯⋯

收音機收到

似乎frontend上唔到，但stream server無事
我2300入到個網，依家仲聽緊

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

仆街呢頭回覆完話用app聽到 幾秒之後就聽唔到

終於開始接管傳媒

app連唔到

block

上唔到

收音機呢

無收音機，呢d時勢，應該買返個

唔撚係網禁呀嘛

屋企電腦聽緊, 由頭尾到依家, 冇問題,冇LAG

係呀屌，每晚都聽，聽唔陶生把聲會瞓唔著